位置精準度?

最近an機係咁彈提示
咩精準度..我不同意依然係咁彈
我唔需要呀唔好逼我啦
有冇辦法解決佢